{
  "User information not found. Please login with command `:login [username] [password]`.": "사용자 정보를 찾을 수 없습니다. `:login [username] [password]` 명령어로 로그인하세요.",
  "Subcription Status": "구독 상태",
  "User": "사용자",
  "Email": "이메일",
  "Subscription": "구독",
  "Expire at": "만료 시각",
  "Subscription plans": "구독 플랜",
  "`user`: provides a general user. It's free. (You'll still need to pay the token fee you used.)": "1. `user`: 일반 사용자를 제공합니다. 무료입니다. (사용한 토큰 수수료는 지불해야 합니다.)",
  "`pro_user`: provides advanced features and support for professional uses.": "`pro_user`: 전문가용 고급 기능 및 지원을 제공합니다.",
  "`super_user`: provide accessibility for all latest features and support.": "`super_user`: 모든 최신 기능 및 지원에 대한 접근성을 제공합니다.",
  "Non-registered users are limited to 12 text generations per day.": "비등록 사용자는 하루에 텍스트 생성 12회로 제한됩니다.",
  "Extend, Upgrade or Downgrade": "연장, 업그레이드 또는 다운그레이드",
  "Select plan": "플랜 선택",
  "Cancel": "취소",
  "You are a `{user.role}`, you can downgrade to `{targetRole}` after your current subscription expires.": "`{role}` 사용자입니다, 현재 구독이 만료된 후 `{targetRole}`로 다운그레이드할 수 있습니다.",
  "You already have an unlimited expiration date for `{user.role}`.": "`{role}`에 대해 무제한 만료 날짜가 이미 설정되어 있습니다.",
  "Pay": "결제",
  "Payment methods": "결제 방법",
  "Paypal or Credit Card": "페이팔 또는 신용카드",
  "Your payment will be securely handled through the banking system; we do not store or collect your payment details.": "귀하의 결제는 은행 시스템을 통해 안전하게 처리됩니다; 우리는 귀하의 결제 세부 정보를 저장하거나 수집하지 않습니다.",
  "Subcriptions": "구독",
  "Upgrade to": "업그레이드 대상",
  "Downgrade to": "다운그레이드 대상",
  "50/day +fast": "하루 50개 +빠른",
  "Image Input (GPT-4 Vision)": "이미지 입력 (GPT-4 Vision)",
  "Roles": "역할",
  "Yes": "네",
  "Yes +support": "네, +지원",
  "Pricing": "가격 책정",
  "* For details of the usage fee, please refer to the Usage page.": "이용 요금에 대한 자세한 내용은 이용 페이지를 참조해 주세요.",
  "File Input": "Simple AI, Midjourney 및 GPT-4 Vision에 대한 텍스트를 번역하라는 요청을 받았습니다.",
  "Yes(trial)": "예(시험적)",
  "Enhanced Knowledge & Mathematics (WolframAlpha)": "향상된 지식 & 수학 (WolframAlpha)",
  "Features": "특징",
  "Nodes (Node AI)": "노드 (Node AI)",
  "Data Stores": "데이터 저장소",
  "No limit": "제한 없음",
  "Features Comparison and Pricing": "기능 비교 및 가격 책정",
  "Text Generation (GPT-4 Turbo)": "텍스트 생성 (GPT-4 Turbo)",
  "20/day": "하루 20개",
  "1/day(trial)": "1일/체험판",
  "Image Generation (Midjourney)": "이미지 생성 (Midjourney)",
  "email_support_subscriptions": "엔터프라이즈 사용을 위해서는 `<1><2>support@simple-ai.io</2></1>`로 문의해 주세요.",
  "Usage Fee": "이용료",
  "You are the `root_user`.": "당신은 `root_user`입니다.",
  "Expired": "만료됨",
  "Unlimited": "무제한",
  "Extend 1 month for": "1개월 연장하기",
  "day": "날",
  "month": "월",
  "banking fee {{bankingFee}} included": "은행 수수료 {{bankingFee}} 포함",
  "Free": "무료"
}